支那狗話病毒來自外星人 挑戰智商文章來了

中共媒體開始暗示：冠狀病毒可能來自火星！

小粉紅：外星人亡我人類之心不死！！！！！

賴唔到美國 就賴外星人
支那人真係好無恥

支拿上過火星？

原來源頭來自中國火星省

黨話係就係

火星異種?

火星帶返黎又會關你中國事

來自武漢P4實驗室人工合成，就連小學生都知

睇怕中共好快好似北韓登陸太陽

想睇comment多啲, 應該精彩過篇文

支那上過火星收集過樣本咩?
隻玉兔喺月球行咗100米都瓜咗啦

笑到仆街

Cls鬼國

[其實對家唔係戇鳩] 黃圈被滲透及分化

所以最後咪可以射波比美帝

班green object一早打緊外星人啦

WuFlu

炸撚咗火星丫笨

冇錯係火星人董建華傳入嘅

［有相］董建華老而不死嘅真相

寫文果個應該唔知，人類根本就未試過從火星上面帶任何sample 返地球